中共仲係好天真用傳統家庭地位嚟看待我哋

中國班人好似仲以為我哋同其他國內城市嘅人係一樣?

見到國內權威機構講嘢大家就會好似聽聖旨咁聽話?

佢真係以為自己出下聲就可以令到我哋驚, 唔再反抗阿爺講嘅嘢?

覺得我哋係個仔唔聽阿媽講嘢（林鄭月娥), 然後一家之主嘅阿爺出聲就會令到我哋變乖唔再反?

瞓撚醒未呀中共

只會更反感

佢連對住德國領事都以為對住人怒吼係有用
點解中國人自晚清以黎都未撚進化過既

中國文化自古大問題: 重權威 (佢將呢種文化輸出去，受中國文化影響嘅地區都係階級觀念重)
香港係去到呢代先有所改善
啲藍絲同政府咁柒錯判晒係因為佢用舊世界思維模式諗呢個時代

諗返起之前有個傻萬亼唔知話乜大喝一聲, 趕走香港嘅外國勢力, 再加埋聽日又話開個乜記招, 成個畫面出曬嚟

以爲我哋係小朋友, 衹要啲長輩出聲我哋就唔夠膽企出嚟

大喝一聲: 汪！

當你黑五類，反動份子炸。傳統家庭地位？無人性架